講真azp最後一名防守球員拉跌羊已經走漏張紅，我地唔話你黑哨算厚道

死車狗仲要jer住晒

佢已經得到報應

賓哥說得對

佢紅左就唔會拉傷啦，阿狗擺明計好數

擺明係報應隻茅閪

拉條閪毛
弱智都睇到奧巴條7頭插水啦

賓好波 班車狗弱智的

xhaka要紅嘅話 azp都紅啦 9打10囉

好似屌緊插水

屌唔黑9你都贏啦
自己踢得唔好又傷幾件怪得邊個？
輸打贏要垃圾車

真係弱智先睇到

呢張圖咪睇到晒唔中波囉 定格做咩
成個動作衝埋去咁行唔講？

阿迷善良到

曲線下嘛 我唔相信連登會有弱智仔

唔怪之得吹到撚伯高智商天才
原來成個班弱智睇個正常人

明明有gif係都要cap到咁

咪癲，樓主咪係

平時阿狗食撚左全餐啦

捨得po gif 未

單刀拉人都無紅

259

咁都插

如果係雷斯拉 紅硬啦

賓智商高過佢

好難高唔過
你清華大學法學院first hon

唔講啦 清華法學院好少香港人 驚自爆

又扮香港人

我識打廣州話 點唔係香港人呀

分離式斷左腳

班軌係咁架啦 唔話得架 比人話完就咒番人全家分離式斷腳架啦

班死車狗仲夠薑死話禁區外犯規冇12碼 當左入左禁區冇繼續拉

佢地失晒理性

洗唔洗幫佢地針返醒

我唔識呢啲

本身都無㗎啦

瘋了，瘋了，都已經瘋了。

咒曼空難算理性啦

點睇我地阿獌季尾突然同盟？

呢隊本身空難左 唔算咒

估唔到有呢一日

阿點柒都唔夠班小學雞軌咁賤種

紅色共榮

軌太撚戇鳩